[跪求]香港有無得訂造防水梳化布?

屋企一直無梳化既，咁近排就想買
因為屋企有主子，防水床笠個啲我係宜家家俬
但係香港有無咩鋪頭有防水梳化布?

附上主子圖一張

咁都腐皮

關鍵唔係你有冇附上一張貓圖,而家你內文同個台9唔搭8.

都係想問下其他養寵物既人係邊到搵

我見fb group有賣

我見台灣都到 但唔理我